你哋用銀紙唔該小心d，唔好惡意塗污，損壞銀紙，攪到要發鈔行收回再印製

好麻煩架，香港銀紙壽命平均有十年，你用銀紙唔該小心d，印一張銀紙好貴架。

有塗污損壞要去發鈔行排隊換，排撚死你

咁D銀紙品質差點計
用鐵錢夾夾十蚊膠幣
個no.居然會割甩

紙嘅對摺夾實之後又易斷